連登有無做警察嘅巴打？

人工唔高又受氣又做打手
返出黎私人市場搵工啦

另外，濫用私刑打人嘅警察，屌你老母！

不知幾爽
當市民沙包咁打 打完唔洗坐監
仲可以騎撚住d熱褲示威妹

我就信因果嘅
即係打人班黑警將來有個女會俾其他警察騎返

同埋，打份工都係交戲出糧
求其做下樣就算啦
原本班人自己都走緊
清完場就返去準時換衫收工
打完拉兩件返去又要搞呢樣嗰樣
之後其他市民又嘈又有排都無得走
呢排都唔使旨意放假